疑似 #Metoo！？［李文晉(小性奴/小器奴/性病奴/閪晉/媽媽咪呀)事件!］女Fans自助餐配拋妻棄子 (17)

1:
2:
3:
4:
5:
6:
7:
8:
9:
10:
11:
12:
13:
14:
15:
16:

大家記住
1）到900就可以開定新post
2) 到980都未有新post link就唔好再留言，要留位貼新post link
3) 邊個係貼新post link之前搶咗1001，嗰個就會俾人當做小性奴打手

爆料網，只會貼爆料，其他一律唔會 post，有嘢講唔該自己開個 a/c上嚟講。

爆料網 up 圖 link 教學圖：

整合+懶人包：

晉晉大隻又有型 我係男hater都出哂水

情慾對話：

做緊野, 到你!

輕輕一推，到你！

吠

剛剛起身。到你！

推！

大力一推。到你!

留名

留名等流出。到你

推

掛住茱迪

推佢老母閪

新post LM

屌，我上個post留得太慢
唔知奶醬有無睇到

Lm

推呀

New post leave name.
You guys no 蝦 晉晉 anymore

又係我阿晉仔
我又黎推post啦

嘰嘰嘰

唔緊要啦大家一齊幫手補底
下個post開之前再整合一下

大力一推。到你！

失婚少婦：

女校妹妹：

大波波你唔好以為你可以置身事外

等閪晉兩母子比天收個陣

就係你爛波之時

到你

我睇到，但比少少時間我，我無用電腦整，要多少少時間，之前#1太多圖又比人屌。

Post(4)
#154 fans朋友

#486 家姐個妹

辛苦你同埋上面貼圖嘅好煩絲
我14-16都無時間追晒全部
係今日中午混亂過後入返嚟
都有少少跟唔上
同埋覺得個post好似少咗人

只係好奇
點解爆料網d 撐晉既料大家又唔信，而受害者經歷大家又信到十足十既？

預左俾人話我打手，但想大家諗清楚個焦點

x2

晉囝係咪因為有一日冇自瀆所以痴左線？
希望大家關心下晉囝需要
唔好逼到佢連自瀆都冇心情

支持

喵！又不見你過來跟我扑嘢！到你！

Agger，所以個整合無從入手，反而 caca yu 多人爆料，有圖有真相，容易處理好多。

絲打唔該晒

注：要鬧我就鬧啦。

u

將我變成推post的人please

No one push

推。到你！

利申先：阿晉肯定係仆街黎

但再發展落去我諗唔使幾耐會有d 阿婆上去投稿話俾佢呃過
咁樣會大大減低爆料網既可信性

所以希望大家爆料時附圖，唔一定要講到有同佢發生關係
好似早幾個post 有兩張ig 圖show 到佢flirt 女，咁都夠prove 到佢有幾仆街

推推推

性病
果陣高登時期有個幾紅既作者話如果比人催佢出快d文，果日就會發難唔出
係咪佢黎

新post留名。到你！

仲要屌返人轉頭

其中一個係
好大枝野話唔夠幾多正評or 唔推到第幾頁就唔出

我印象中佢有一個倫敦金故
d 人唔賣佢帳
佢好似話過你地咪唔推囉，佢書展反正會出書，你地咪又係要課金買

印象中有件咁既事

將我變成留名的人please

爆料網成堆打手 好心過主啦 講到咁有錢有權有勢 唔係連開ac都冇資源呀

收錢做打手都算，我相信有一堆係玩假膠玩到做埋免費打手

嗰兩首抽水打油詩有冇諗過撤左佢或者擺後啲？
用個位擺最新嘅資訊

樓主加油 推爆呢條仆街

渣ga 無ac

8+26巴/絲打
雖然我冇乜出聲, 不過其實由post 1追到而家
好多好多留言同爆料都難分真與假
最信得過果個就係你
點都好, 整理爆料網辛苦晒！

好撚煩 搏你post攞人工

唔睇好似會蝕底咁

當讀者狗咁撚
果陣都唔明點解仲會有人睇

剛下班，到你。

自恃名氣大嘛

gay gay gay!

呢d死症黎
就算係未來出番黎都一眼比人認出

我自己都唔會盡信爆料網所有留言
有d情節太誇張 好多巴絲都識分辨真偽
但好明顯而家有好多膠post同打手出沒
令爆料網失去左原本嘅意義
但作為促進討論嘅工具我覺得可以接受

我諗大家偏向相信受害者
部分原因係抱住食花生心態
但其實大部分巴絲都係因為替綠茶人抱打不平
先會俾呢件事吸引
繼而入黎呢個post一齊追擊賤人
我係為左令更多人知道呢件事
唔想再有無辜嘅女仔受騙
同阻止李文晉呢個人再用自己名氣去獵食
先會咁落力推post

撐晉嘅留言主要都係叫巴絲停手唔好再追擊
又或者係話佢離開左香港避世(仲有冇漏)
但事實上一個冇誠信 道德觀念敗壞嘅人
係咪可以作為一個kol去將佢嘅個人想法向呢個社會散播
我地應唔應該去懷疑 甚至阻止?
加上佢有千萬個讀者都係十幾歲嘅妹妹
你忍心由得佢地俾所謂嘅偶像蒙騙?

若然呢個post可以揭露更多真相
又或者可以令身為公眾人物嘅李文晉現身澄清事實真偽
我都希望可以聽到更多意見同故事
等追post嘅各位去判斷自己嘅立場

之前有d巴打話呢度係一言堂 一有相反言論就俾人話係打手
其實都係巴絲們對呢件事同呢個post太上心
好緊張每個留言會點樣影響追post者嘅諗法 先會咁大反應
有好幾個巴絲無論係支持定討伐嘅一方都俾人話係打手
我自己留意到 都覺得太偏激
而家大家鬼打鬼嘅心態
令到呢個post愈黎愈少人討論
再咁落去個post都好快會沉
之前同咁多位巴絲一齊推post到深宵嘅努力就會白費
我都好唔想見到呢個情況

所以希望之前俾人話打手嘅巴絲下左啖氣之後
不如返黎同我地一齊推post啦
大家戰線一致 槍頭對外 唔好鬥氣啦

兒家佢夠晒出名啦

咁咪好
呢世都唔好再出黎

唔好貼先好
一係假膠
打手嘅話等佢上嚟開post啦
你班垃圾打手

追到好亂 無知一問
女校受害人同之前有個爆料者話個妹被閪晉惹到有病係咪同一個人黎?

應該唔係

唔是

其實我覺得最緊要大家唔好咁易氣餒 我都知再冇新料 件事淡 人流就少 大家一齊頂住 閪晉就唔可能翻生

推推先

咁受害人唔止綠茶人,女校女仔,失婚婦人,仲有被惹病個女仔(唔計大波波啦)

放工。到你！

比條生路媽媽咪呀行得唔得？

你去安慰佢啦

眨吓眼 已經17 各位繼續加油

到你。

食飯前黎推推post

睇到你個留言諗起佢把死人聲
叫媽媽一定好柒

媽媽咪呀唔accept我

Condom都唔願買又會捨得俾咁多個五毫子？

可能佢地人工好平

相關報導整合

*下個 post 會 post 在#1
*新浪網求link，我搵唔到
*受害者/小紅棗絲打 資料整理中，夜少少會出
*受害者我想份人物，因為太長應該無人想睇

**有更正或錯誤請指正

推post。到你！

人格已經低劣 仲要減價大平賣

又新post

推到上番熱門

*分人物

有汗出無糧出

呢班人平時受左唔少閃卡啦

剛推新post。到你！吠

嘰嘰嘰！

多謝8+26仗義協助

咁是不是有相？

希望有相

我推。到你！

食飯先。到你！

咩比人呃果d
屌你明明自己好大責任
有冇人拎支槍指住你逼你揀佢呀
你自己蠢比人呃信錯人你冇責任嘅
哩d唔叫blame the victim
屌出街比花盆掟死地震震死果d人就叫blame the victim
你自己食撚左屎揀錯人係抵撚死架

想要相

同埋整合 doc 個位巴絲成日有更新的

我只係覺得，無論係撐晉好，爆料好，爆料網上面既料都唔好信十足
當然有圖除外啦

辛苦晒

將我變成推post的人Please。

不推post會瘋

食完飯推post, 到你！

推，到你！

打手post內容冇乜討論價值 我唔post出黎喇
不外乎惡嚇 引我地狗咬狗 轉移視線
你地瘋狂洗版夠了 收手啦

恐*

佢扮哂認真深情咁，女仔好影落搭喎

絲打辛苦你啦

佢講野好似痴埋一舊舊
gem 講野都清晰過佢

漿個d 係懶音，佢個d 唔知係咪個腦快過個口

叫佢係簽書會讀急口令

一個裙腳仔究極版 唔怕比人笑戀母
人無恥則無敵

晉囝人氣下滑
無人推佢了

D女人聲稱話 反正mk同毒能都有機會出軌 做渣事

咁點解唔簡個mk player

依家如佢地所願 中出即飛 有乜問題

唔好輸打贏要

重申: 無知 =/= 無辜

一堆無判斷能力 無獨立思考 盲目跟風 OPPA既G

唔係deserve 係咩

都係果句 你係乜人 就吸返乜人

quote返前面絲打講既好有point

你唔係淫底 唔係本身都係貪慕虛榮既g
正當人家會咁易中招

你唔係未成年 應該為自己既行為負責

我覺得係有心人裝無心人囉

一個寫開甜故 寫開賤招呃人故仔 既寫手

大大個壞人 兩隻字寫住係額頭

你夠膽死話有心陰你

唔通你覺得呢類人品高尚

方唔係貪人高大靚仔OPPA 又有名氣 即出水痴都痴唔切咩

出事就輸打贏要

大家唔好quote有心轉移視線blame victim既人

希望你兄弟姊妹仔仔女女唔好遇到感情騙子

班女權能 收兵 R著數 呃人感情果陣又唔見你出聲

玩雙重標準

放心我會好好教育
唔會好似呢D咁玩爛左就返黎發爛渣

你個個post貼一次
唔悶㗎咩

咁我都貼多次我嘅回覆

hello 痴脷根晉仔

BTW 個reply唔係我post先

#6dthdefj•7 小時前

宜家唔係強姦案 唔係非禮

係雙方自願 爽完就想#metoo

又女權上身

我覺得比閪仔氹到係可以理解，話哂佢食女無數，大把經驗
但啲女絕對唔係無辜
希望啲女人可以此為鑑
以後帶眼識人唔該

大家係成年人係要為自己嘅行為負責任
但唔代表李文晉aka小性奴做嘅嘢係岩架喎

比著你鍾意嘅人約你出去
你係咪會大大聲say no先
比著你出去 唔通你又係淫底又係g咩

我成日推POST 唔知痴痢根OPPA認得我未

想收6c信？

媽媽咪係邊個

留名待睇

無一隻係無辜的

中招既共通點: 貪慕虛榮/留戀名氣/oppa/高大靚仔/甜言蜜語/showoff

有正常/毒能唔簡 簡mk

你話反正個個都有機會出賣你 now as you wish

但唔該你班"victim"以後唔好話無好男人 因為係你自己造成 係你accept

咁係咪會有個「女神」一路同個男人結婚，一路出去不停收兵？

呢個個女神仲會不斷同男人啪，然後趁啪啪啪果陣拎部手機出來偷拍？然後返公司仲會拎出來開心share?

咁呢位月入幾皮既女人係唔係同自己屋企人住私樓養三架車，然後要個全職湊bb既老公住60尺劏房，仲要決定離婚之後只比5k做安全網？

而呢位女神，仲要人前人後以好女人好媽媽自居，點知原來收兵果陣，會帶埋兵仔去見媽媽，比個假希望人地以為自己升到做將軍？

係既開個post 我過去幫手鬧囉！

媽媽咪呀 係晉囝小學時的花名

忙完一個下就，上黎就見到新post，非常好

「媽媽咪呀」是最愛媽媽，
說話時又帶點大舌頭的晉晉oppa 小時候的渾名喔！

食屎啦李兩母子
我係嚟推post嘅

我講緊佢地唔係無辜係因為佢地太信人，又太多ff，以為同條仔扑過野就可以綁住佢
但佢地係咪貪慕虛榮etc就好難講
講真閪晉比過啲物質野佢地？condom錢都慳啦
你話高大靚仔，我真係好懷疑你係咪盲定打手 俊？邊撚到俊呀
好啦，當啲fans審美觀有問題
咩叫正常毒撚先，係你都鐘意靚女啦好心，講埋啲廢話

推到閪俊永不翻身

象仔呀象仔

推到睇到阿晉隻象仔

不過講真嘅，以後唔好見到靚仔就信哂佢
知人口面不知心
我以後教女都會用閪晉黎做例子
佢嘅故事將會一代傳一代

不過真心覺得識人咁短時間就同人上床好無底線

小性奴個樣有啲似霍哥

都係個句啦
佢有冇底線/淫底/g/咩都好
都唔代表李文晉個痴脷筋小性奴做岩嘢

有冇新料唔緊要
只要佢有任何試水溫行徑就齊send投訴信
等佢轉行

我相個晉晉溝女時既甜言蜜語唔會少

你好難要一個女人揀一個連追自己果陣都唔錫自己唔緊張自己既男人做男朋友

正如男人係了解一個女人既內心前，都好難選擇一個外型同男人一模一樣既女人一樣

我地依家係聲討李文晉
其他女人點，都唔關我地事
唔好成日吹個風係啲女到

以前係佢既fans
fb一inbox佢
2分鐘內應

痴利根，可以點幫佢起個名？

加你上list

痴脷筋oppa

嬲啦嬲啦 見到你唔開心我就會好開心

媽媽媽媽媽媽媽媽媽咪啊

終於live到
有買過佢書既朋友問我點處置佢d書好

你呢種係漏口

痴脷文晉

拍片燒左佢

我都有本一獄一世界

但啱啱中學畢業嗰個勁慘喎
講真細路女邊識咁多，以為成年人嘅世界就係咁

晉仔變櫈仔

小性奴變小丁奴

冇錯
李文晉條撚屌襯人仲細/失意個陣就呃閪屌
真係好撚柒仆街

痴李筋

由1追到17終於live咗
媽媽咪呀令我諗起以前tvb膠劇美味天王首主題曲
識唱嘅一齊唱
平平淡淡亦唔係差 MA-MA-MA-MA-MIA

黐媽根

9 hi佢咋
hi返我

可能我中學雞未發育 波唔夠大 無下文

但ig留言會覆❤️俾我
好多女fans好似爭寵咁
勁多留言話：oppa我煲左湯 上唔上黎飲咁
成個氣氛好易出事
搞到好似好好仔 好搶手咁

一早講左果班G黎
easy過lkf

貪慕虛榮/留戀名氣/oppa/高大靚仔/甜言蜜語/showoff

中邊樣

關於出文會鬧人，我 post 5 嗰時講過嘅

我記得佢係話埋啲盲粉俾佢當狗撚

出唔到圖，係 post 5 #196

recap:
終於追哂 post，想睇佢仆街好耐

嗰陣我年少無知喺舊登追緊佢啲故
有個巴打正常語氣問佢出文未
佢就勁屌嗰個巴打，話人好催鳩佢
仲話因為呢個巴打佢先專登唔出文
引其他盲粉一齊屌嗰個巴打
揚言自己係擺明撚狗
我嗰次睇唔過眼都有留言屌佢，之後罷睇佢所有嘢
少少名氣當自己大文豪大明星

無記錯佢嗰排係用 2nd Joe 呢個名

高大囉，靚仔算不上
我以前中學雞又乜都唔識
睇佢啲文先知道d男人可以有幾賤
跟住我咪諗 佢寫賤人故仔 佢以前一定好慘遇過賤人，佢本人唔會係賤人

屌，原來係寫自己

我床頭仲擺住佢全集，而家都唔知點處理好
不過佢得閒果陣真係應機應得好快，唔想理你果陣就hea到覆個emoji

有幾高 俾盡咪180
周街都180啦

又秒左班臭g

貪慕虛榮/留戀名氣/oppa/高大靚仔/甜言蜜語/showoff

推
漏口奴今日打手槍了嗎？
要幫忙嗎

屌櫈佬

( Show Blocked User - 風雨總有限期 )

on9黎

Blocked as well
煩撚到

呢個社會，走得太前好易出事，
個勢喺人哋度，就算你只係發表下個人意見都會畀人批鬥，
但你而家講返同一樣嘢，又大把人支持你，
怪就怪太多盲目小學雞跟風亂屌。

你想討論女人有幾easy
不如你出去開第二個post

你off topic 了
你re到咁李老闆唔比錢的

佢話拎左去扔垃圾

班女係傻
但李母子真賤
我只集中問候李母子
唔好俾人轉移視線

Now post lm

痴線 唔同意你就係打手
臭g真係臭g
證明children大多無獨立思考

佢邊忽靚仔，最多叫正常，加埋個萬年黑眼圈，一副縱慾過度腎虧咁嘅樣

覺得佢粗鄙都仲可以比佢扑埋 見到有著數/好處/名氣既野就痴埋去 女人真係

痴線 唔同意你就臭g
On9真係on9
證明children大多無獨立思考

痴線 只要係同李文晉發生過關係就係g
打手真係打手
證明李文晉班打手大多無獨立思考

Between 出面大把vien post比你鬧臭g

你自認臭g
我講果堆"victim"咋喎

咁你係咪認on9
係到off topic
收皮啦你 開口埋口話人雞

幫手推post
各位加油

推左先睇！到你！

借嚟睇吓

痴線 真係有性病
仲要周圍惹人

咁不如送俾執紙皮阿婆俾佢哋賺多五毫子

溫緊書但都留名支持下8+26絲咁熱心幫手過濾留言爆料d 資料同埋整合

支持你

推~~

講緊你off topic 呀廢老
你咁獨立出去開topic la

正視賤男賤行

中邊樣牙

貪慕虛榮/留戀名氣/oppa/高大靚仔/甜言蜜語/showoff

擺床頭
小心陣間發惡夢見到佢

btw 佢擺明做g 好過呢到唔認

你問心班g 如果係毒能@佢會唔會咁應機

將晉晉變成過街老鼠吧！
到你

你啱啊

不過我都係想閪晉仆街

到你。

整合係另一位絲打幫手的
btw爆料網依家完全靜哂

掛住大波波

pish

知你唔會post打手啲嘢出嚟

搵唔到食啦cyeah jai

都係果句啦

問心啦

你估tbb睇劇睇上腦咩 突然有個著名大作家好似王子咁降臨

用下你個g腦啦

如果唔係班g 心存僥倖
個事主會咁易中招

人地賤 唔代表班g係無辜 再一次強調 無一隻係無辜

仲要有d係中女

easy到同人搞埋 不知反省 毫無廉恥

仲要委過於人

仲有呢到唔係babycondom 鄉土 你要政治正確 唔該出返去

做得打手就唔會怕報應嘅～
等下啦

完啦，好嗎？

唔好覆佢啦啲搞屎棍

又係屈打手 有無第二招

唔會哂時間精神睇呢d咸書

提提你
你班友再係咁偽善 遲早轉風向 出面明眼人 話班g抵死

係 超級似 我之前post 有講過無人理

好有外族feel呀！

( Show Blocked User - 風雨總有限期 )

真的很沒水準

搵個識玩連登既黎啦

又offtopic

又帶唔起個trend

人見人block咁

咁人人都會聚焦返落去李文晉條仆街持住自己寫過咸書有d名氣周圍扮好仔好老豆厄女食
食完仲要請打手鬧d 女係臭雞！

李老闆呢d唔駛我教都知唔抵比錢啦！

推。
到你！

煮出開心感覺～mama Mia~

諗起面相個post⋯
大家又係成日說話輕輕挑挑

( Show Blocked User - 風雨總有限期 )由佢單機啦

嘔心到仆街牙你
唔肯面對事實

首先感謝一直提供爆料以及資料整合的巴絲：

8+26、你好煩啊!、濕鳩必廚

你們原本已整合的資料會繼續使用

尤其 巴絲 濕鳩必廚 經常更新 doc 的資訊

以下為於下次 Post #1 吸引人的新資料：

受害人：

1）女校妹妹：

2）失婚少婦：

3）其餘受害人：

4）小紅棗絲打與綠茶人見面及近況：

5）相關媒體報導：

*有錯誤請指正
*歡迎提出意見

咪係囉
你調轉男人角度諗

我地鬧緊一d收兵停唔到 玩感情女人
你就主力鬧個男朋友
一d都無去鬧條收兵女

情況一樣
勁唔合理

照你個goodest logic
所有騙案包括補藥黨呀順x包裹呀嗰啲受害者全部都抵死
唔關呃人嗰個事啦
咁點解坐監係呃人嗰個呀？

D女係蠢，但唔等於小賤奴利用名氣去欺騙感情中出即飛冇問題，尤其搵埋老母出嚟扮單身，簡直係令人髮指

( Show Blocked User - 風雨總有限期 )

係囉呢件事真係警世
唔好咁易信人
就算拍拖都要拍耐啲先好有肉體關係
我哋一定要將呢件事講俾身邊嘅人知
男女都好 要有警覺
好似晉囝呢類一般賤人多數係冇乜耐性
你唔俾佢好快就會露出真面目
而且都知道原來世界上會有好似李老母呢類人
我地要繼續追擊

媽媽咪呀痴利根閪晉oppa柯篤茄
好長呀個名

上面撩交嗌條友推post推得好落力

有冇得改晒成首等佢留名青史

你仲goodest

首先騙案包括補藥黨 呢d金錢詐騙案 係涉及刑事 你想私了 但正苦都會keep close跟進

你搵私人瓜葛同刑事案比 你有無腦 例子都錯到9彩

細蚊仔出返去玩lfo啦

能哋都鑑努力撻存在感啦，又copy n paste 又定鑑，唔好鑑苛得啦，有汗出冇糧出好橙da

唔係蠢咁簡單 係貪心
心存僥倖

( Show Blocked User - 風雨總有限期 )

比多0.5 你 夠未
天真同無知識唔識分呀

Blame the victim 都未撚識
哂鳩氣
教精你都廢事

辛苦晒！

係全中
但另一方面 反映到唔少臭g特性

原來 為左滿足自己想要既野 可以去到幾盡

中招既共通點: 貪慕虛榮/留戀名氣/oppa/高大靚仔/甜言蜜語/showoff

呢啲attention seeker真係咪撚理佢
愈應佢 佢愈興奮
仲要見佢同一個留言可以貼幾次出黎

唔巧同Ching單敵啦～能哋堆左17 dor post癲有嘅會da

其實係咪閪晉啲敵人請風雨總有限期做打手架
做打手做到咁撚on9
仲要一個comment引到咁多人reply 曲線推post

又關Blame the victim 咩事牙智障囝

COPy到厭

咩比人呃果d
屌你明明自己好大責任
有冇人拎支槍指住你逼你揀佢呀
你自己蠢比人呃信錯人你冇責任嘅
哩d唔叫blame the victim
屌出街比花盆掟死地震震死果d人就叫blame the victim
你自己食撚左屎揀錯人係抵撚死架

你都辛苦晒啦！

你真係痴線

一定要跟你地風向

高連登從來唔係主流向

你要政治正確啦就爛去Bcondom啦76

晉囝老母就係其中一個好例子
真係唔追擊唔得

噢返到黎見到個post係熱門上游
有人幫推覺得開心

中招既共通點: 貪慕虛榮/留戀名氣/oppa/高大靚仔/甜言蜜語/showoff

差唔多個個post都用呢句覆
我都識背

單敵

難得上熱門

佢諗唔到point呀嘛

Hi風雨巴打
不如掉返轉分享下
你覺得成件事晉仔有咩係做得啱嘅

即係你背哂臭g既特性未...

仲戴住偽善面具幫"victim"笑g果班

唔係以為幫完佢地有得屌西 牙

兵都無得你地做牙7頭 人地要 高富帥oppa喔 拎埋湯比你飲

跪拜樓主

老實講
起碼可以令班臭g 現形

最好mark定入list 香港男人永不錄用 臭過公廁

其實好似個個po都有上熱門

牙你老母

希望你老婆隻豬唔係俾我地晉晉食咗

咪理佢啦
佢之前啲留言都打得啱個「呀」字
分明見鬧臭雞唔work,就打5p字黎引人注意

條友似想嚇到啲人唔敢爆料

講還講
中招既共通點: 貪慕虛榮/留戀名氣/oppa/高大靚仔/甜言蜜語/showoff

茱迪中哂差唔多
左右伯

Pish

Mark埋閪晉老母，一隻唔扺可憐嘅臭雞。閪晉老母中哂你D point。

啱呀 一直都係熱門
只係今日人少咗咁啫

熱烈討論係好事
keep住推post
有時嘈下先有火
晉囝唔知今日出咗火未呢？
驚佢屈住要搵媽咪

臭G迪

笑死
高質d得唔得

放心
我地港男點會接收公廁

g迪
好名

diu 錯手正皮左條友既comment
連尼住幾時搞搞個正負皮hi錯制誤會

睇曬爆料網同同啲假膠嘅留言，痴利文晉似乎好驚人爆料

會唔會啲書有個故仔係講佢哋

唔介意你地批鬥埋佢

但唔好因為咸故佬既賤 就代表班g係無辜

明明除左大波妹，我地一個女性都無批評過

有冇人報警佢藏毒？
販毒都可能

所以閪晉唔好成日講到自己老母有幾慘，根本就係臭g

好多謝巴打幫手推 post 啊

推得仲快過小方緋聞女友嗰單
不過我都覺得兩單比起黎小性奴賤太多

我地呢度都有臭g批鬥架
歡迎加入一齊追波波

岩
自己簡錯男人 連累埋下一代
臭g都不如

其他有相關經歷嘅人請講出嚟
警惕世人

班臭g比人搞完 起碼無bb落代

兩件廢柴結婚 所以佢老豆老母簡直豬狗不如 賤種生仔正仆街

閪晉老母唔𨶙做臭雞就唔會生到閪晉個死晉仔出嚟。最後個仔又搞到就街都係雞。所以最抵𨳒都係閪晉個老母，做雞就唔好學人生。

我燈哋你。

Your sincerely
到你！

係呀！
但有啲女仔睇愛情睇到好重
唔識拒絕，怕失去
其實如果要用呢樣野去留住一個人
果個人要黎都擺啦
只要有下一個女仔獻身比佢
你就變得無價值
所以真係要用耐啲時間去睇清楚一個人

一個係on9
一個係賤格

真？
大約邊頁

就算佢老母做雞 都唔代表可以合理化佢個搞事
兩個賤廢柴 生著個賤種

block 你老母
好能認真就假膠 仆你個街

唔好停

啱，佢老母真係生著個賤種
仲幫個賤種搞事
仲有港伯埋單

多謝風雨巴打將自己變成推post的人。到你！

Post 4 #486

一定要推到全香港都知閪晉老母係臭雞，唔好害咗D港伯！

我都會教佢識男朋友睇學識、家底同人品 追你肯唔肯付出 我寧願佢港女啲 教到佢自食其力 極端到成世結唔到婚 好過18、22歲返黎同我講大肚

請付出真係好緊要
嫁左仲慘過做女既話已經好慘

而且
裙腳仔都真係應該要拎去打靶

你是咪搞錯

港女先唔會自食其力

叫佢唔好學呢班g咁 靠痴人博野

繼續 到你

條友入黎瘋狂針住d女
咩居心大家都明
唔好比佢影響到

我睇左好耐 終於明

或者叫「高竇」
仲有咪上網識人

巴打趕野啲脷登 棟難理解個譚底話

痴脷筋oppa hai貢講嘢㗎

我諗我係啲勢利眼老母 幫佢趕走晒啲男人

以為邊度走咗個5p仔入黎

如果小性奴鳩痕落老蘭 un 咪算
佢係要呃啲女 fans 嚟食
我懷疑佢順便利用班女攞靈感寫甜故
ons 無咁多情節嘛

耶～你哋吊能嘅！我燈哋你哋！

怪不得晉晉要說書面語喔！

Push

要J大波波係我後面排隊啦

大波波

上個post好似貼極都死圖?
8+26絲打有冇收到任何進展?

死圖好似唔係呢個呀

死圖係網友求證綠茶人果個

哋dou蟹歹二dor ～

不要不要耶！

諗你講咩都幾過癮

（呢個係第二個？）

係 唔知點解都覺得唔係真

尤其係第一次拍拖嗰啲真係會覺得而家嘅對象就係佢嘅全部，唔會再搵到個咁鐘意嘅，就所有野都付出哂落去
但其實拍多幾次就發現咁諗好傻
呢個世界唔會話無咗邊個唔得，根本唔洗咁上心，成日為搵唔到下一個，但下一個又會不知不覺間出現
一個人係鐘意你嘅，你唔洗做咁多野佢都係鐘意你

咁又好似慘咗d

世途險惡 做女仔學識保護自己好緊要
大個咗就好多事都要靠自己判斷啱定唔啱
總之唔好做會令自己後悔嘅事

死圖係第二個

都幾撚好玩

唔怪得晉仔要活在網上
真人對話好撚辛苦

嘰嘰嘰，到你

鈍仔你鑑日打咗卑機未呀 不打會瘋哦。

現實究竟可以點講出黎

講到流口水

要諗好耐

佢咁講嘢綠茶都忍到佢咁耐真係好好

唔tun 吊能呀！媽媽～

屌爆料網爆啲嘢越嚟越假咁

我唔會同你單敵嫁ching
係好耐冇見大波波有d 唔慣

睇完痴脷晉啲野 我諗我要儲定錢買兇搞掂玩我個女啲男人

雖然我唔識綠茶人，但由對話圖可以睇到佢為人真係好厚道

根本有人玩嘢想我地覺得全部都係流料

其實咁樣更加令人覺得此地無銀

令風雨巴變推post的人

混淆視聽基本啦
個網係人都用得嘅
比著我係打手都瘋狂9up
等真野冇人信

佢地發現呢招唔掂就唔打

搵定專業操刀/剪刀嘅，但如果你個女萬一不幸俾男人玩的話，記得加錢用生銹鈍刀

每天都有需要，嘰嘰嘰

痴脷晉派人黎對戰

閪晉仆街死

諗起就痛痛豬

大家勿忘初衷
推到佢永不超生

鈍鈍太唔太得名鵝趕夜？盟左媽媽諗奶米？

：BB我幫你剪鳩毛吖

keep住推佢到仆街

加油啊大家
等18出

推推推推推推推

哇～燈蟹嚇到兜篤

第三個細妹好慘
閪晉真係好撚仆街......

鈍鈍交行行嗎？還呃hi吊馬？

好似無人po過

鈍鈍要同媽媽擋對唔字

懷念媽媽

蘋果把旁白閪聲讀出黎真係特別生動

把聲真係加分

媽媽咪呀 會唔會推得太快
新post留名。到你！

吠。

可唔可以翻譯？睇唔明癡脷筋

古吾刀bing角刀會報棟心盟 禾刀hi第葉磁太

蘋果日報乜都唔洗做 就攞晒料

唔快啦～

唔好同ching爭食 人哋追左17個post先有機會咋

幫手加速

臨訓 到你！

其實間間報紙佬都係咁
最緊要多人睇到
追擊佢嘅目的都係為左咁
要親眼睇住佢求不超生

里點養先方個鈍鈍

回帶

之前蘋果岩岩開始個陣，係想保李文晉

你好叻呀！

我覺得差首主題曲 有無改詞高手挑戰下？

佢肯收返埋條jj仔唔好亂咁害人先算

媽媽咪呀～舉哋夾埋ta我

17喇

佢叫靚仔？

即刻開YouTube嚟聽吓

隊草啊嗱

冇錯啊
keep住推到晉仔縮入媽咪個子宮度唔好俾佢出返黎

釘還釘，唔鈍吊能da

謝謝巴打 長期聽晉晉講野睇怕唔用翻譯糕都唔得

有稿同rehearse 過先係咁

到你

caca個post都推咗半年
我諗晉仔個post會更加爭氣

鑑能哋turn網dou打豬面語啦⋯⋯凍咩凍吊能喎

其實佢講嘢有少少黐脷筋

鈍鈍好叻底

Caca 半年先18，鈍鈍兩星期唔夠就17,叻底

冇新圖睇！！！
俾人大一大可能犯不誠實使用電腦罪名
即刻冇人爆料
西晉撈開social media 真係好識得捉大家心理！？

翻譯糕呀！？翻譯糕！我嚿翻譯糕唔見左呀！
好。到你！

係好撚重鼻音先岩

繼續推

底住扁癲啦～罌罌有c丁俾扁我哋底鈍鈍英啲

講野痴痢根咁款
一d都唔presentable
仲話總監
有老細照係步步高升既

係喎睇到我眼火爆
唔知佢有心偏幫定係mon post mon一半亂交功課
不過而家件事揚曬
蘋果動都冇得避重就輕咁報了

不能喔怕醜醜！

個時反而係財經版先中肯啲

財經即時新聞

做marketing 做到成個金鐘連登仔咁

推撚死閪晉

我無見到有人講喎

上面條片
話人渣晉喺office隊草都真係唔出奇 佢講嘢口齒不清到咁
佢用siri打字siri會唔會唔知佢噏乜打錯曬啲字

佢條片個狀態拍得住阿嬌講個個都拍拖唔通個個都想拍拖咩 嗰時

唔怪之得會甩客 都唔知噏乜鳩

推到佢仆街

癡脷筋

媽媽咪呀！訓前一推。到你！

推呀。到你！

推下先

我呢就有個句講個句既！

我真係愈來愈睇唔過眼！

雖然阿晉 又呃閪屌 又拋妻棄子 又$5000安全網 又愛大波波 又愛請媽咪飲新抱茶 又愛揸車上山頂兜風，
但人誰無過？

點解你地要網絡欺凌阿晉？

人地講野痴脷筋，佢都唔想！

點解要人身攻擊阿晉？

你地同佢之前所作所為有咩分別？

係咪想逼死阿晉？

點解唔可以比條生路人行？

係咪想佢媽咪白頭人送黑頭人？

唔係想白頭人送黑頭人！

唔係！

真係唔係呀！！

係想佢兩母子一齊死呀！

比條生路？
點解佢屌咁多女有冇比過條生路人行呀？
搞到個女仔有性病 又有女仔冇左隻豬
呢d叫報應 因果循環
要怪就怪佢自己
懶係以為自己好醒 聰明一世咁
想嘔

瞓前推post。到你！

嘰嘰嘰

推

同佢做嘅有咩分別？

哦～其實呢啲一般稱為現眼報

或者以其人之道 還治其人之身

爭在我冇拋妻棄子逼妻兒住90尺劏戶仲唔交租囉

我知我做得唔夠

我會返娘家同媽媽道歉

話時話，娘家唔係指女方嘅外家咩？男人老狗做咩叫老母屋企做娘家？

三章幾講野仲鳩鳩下咁

原來鈍鈍一直以黎都係入贅綠茶人家

佢唔係男人

屌李老母終於追到live
輕輕一推。
剛起床睇波。到你！

仲未係17留話言，支持下先

Oppa要去台灣嗎？永遠推爆你喔大舌頭

睇波前一推。到你！

阿晉咁愛自己老母

日日mon post見到大家屌佢老母唔知有咩感受

晉仔痴利根，佢都唔想，唔好笑人

何況痴利根無得改，跟一世，做marketing 痴利根差唔多係死罪

晉仔而家仲要身敗名裂，想做都無得做

不如轉做保安啦
分分鐘食到闊太
又唔會比連登仔追擊

大家放過鈍鈍啦 推！

口戈

嘰 打錯自膠

慎防我聽日唔得閒開 post，
已整理，到時候請巴絲麻煩幫忙開啦。
如想改動，請自行更改。

置頂文：

預覽如下：（中間對話圖已經見過，所以唔cap）

見樓上.有問點樣處理 痴媽根D書 應該攪返個拍片活動..將佢D書.扔垃圾箱 或.燒左佢 起碼YOUTUBE 或 網頁有片留下記錄 日後一打作者個名.就有機會出到D片..

痴媽根

我中意呢個名
又痴媽又痴脷又痴根

Btw如果可以嘅話 扔入化寶爐燒效果會更好

搞返個hashtag #仆街啦小姓奴

d fans 咁易幻想自己係女主角送個西比人屌

咁樣先可以幫大作家 留名萬世

新名

招募有買佢書啲書迷一齊燒書
好似幾正

痴媽晉自卑到要靠搞野騎女先有自信感

不了 我怕祖先報夢鬧我做咩燒垃圾俾佢睇

傻閪晉 推

比利時輸咗我好傷心呀 OPPA

臨瞓前推

條友咁pk，佢為求自保肯定遲早有一日會利用和岀賣埋佢阿媽

深夜無人推等我黎

岩呀 係燒完擺上youtube facebook再share 比人知道佢個人同寫D野有幾垃圾

如果有朋友加埋 整合POST D資料 一齊放上去 仲正

係Facebook ，IG po燒書／掉書，然後再加hashtag

追咗咁多個po係時候岀力推一推，唔係良心過意唔去，唔似某啲痴媽根咁無良心 到你！！

以前已經覺得佢雙眼好冇神 原來成日屌女隊野

把聲同d片段cut得好正 笑到仆街

push大波波

Ching咁早又o黎推大波波 有恒心

咩事 閪晉係咪要拎埋我username

No one

早晨oppa 嘰嘰嘰

咁多位賭神

屌 佢對眼真係好恐怖

定係比d靈嬰纏身？
李老母落左兩個
佢自己又唔知要幾多個人落過

睇完嗰個乜乜風雨d reply後，我終明點解有人會講得出：「我借到你錢，係我本事，點解要還？」呢d野了。

個邏輯係一鳩樣——你唔蠢又點會上人當，你上當係抵撚死。

明明閪晉用盡手段欺騙感情 / 借錢比人係重視友誼，到頭來反而係重感情/重友誼嘅人係蠢係錯。
邏輯上你可以咁blame嘅，但似乎咁諗野嘅人，個腦同電腦一樣都係得0101，係體會唔到任何人類應有嘅情感。你覺得咁樣喺人類世界係講得過去嘅話，咪ok u win囉。

李文晉痴脷筋真係好柒

不過都唔及痴你老母柒

到你。

痴脷筋，到你！

大波波是我的依靠，每天引導我路程
(大波真經。1:69)

但閪晉邊忽靚仔

燒咗佢

燒撚咗佢

記得 拍片..燒左佢..放上社交平台 加標籤

瞓醒一推

到你。

推完 到你

佢覺得靚仔*
正如啲女fans都覺得媽媽咪好靚仔

剛睡醒。到你！

呢啲人唔係以為溝到女呀？點樣都係女人錯 講咩唔好怪冇好男人 就算女人唔要壞男人 都唔會有你份架啦 你都唔柒正常

輕輕一推

我直頭驚訝係要有幾仇女先講得出。

呢啲毒撚係完全冇女吼 講咩好男人唔要 係你冇本事揀咋 所以咪入黎仇女囉
呢班人到五六十歲咪娶大陸妹囉
港女要個最起碼個腦正正常常既男人喇 一時又仇女一時又剩係諗咸濕野

佢邊忽靚仔？
佢個樣核突到唔想正視佢
d女點樣比佢扑得落
到底

我覺得呢個人相當有嫌疑

當所有女人係雞
俾人呃係啲女自己蠢
受氹係想痴人金康名氣著數靚仔（？）高大（？）oppa....

有咩人會咁諗嘢呢？

推得慢鳥

咁大部分連登仔啲思維真係同痴媽筋oppa一樣既
只係連登仔只能打飛機 再仇女
痴媽筋oppa實踐晒 中出即飛

媽媽咪呀，新Po Lm

有巴打話佢男人老狗講咩娘家, 印象中大作家成日都亂鳩咁用字 錯同音又有, 好似娘家咁亂用又有, 啲女仲話佢有才華

起身返工。到你！

早晨推
好想聽痴脷鳩講”嘰嘰嘰”

oppa痴脷筋一時諗錯字唔得咩

痴媽根oppa唔好嬲

報名

冇追一排... 想問下佢嘅fb同ig係咪收哂皮？好似搵唔返

剛剛上班。到你！

咁真係諗得出做得到喎！

嘰嘰嘰

又係戇鳩 嘰乜撚嘢呀？

到你！

耶～仲mark吊能喎！

嘰嘰嘰
冇新料真係好難再繼續落去
但係都要繼續監察閪晉
以防佢走返出嚟試水溫

我要每天自瀆一次。不自瀆會瘋。

不能喔怕醜醜。

我今天又要變成推post的人please。到你！

返工。到你！

岩岩起身 推

大波波流出未

流出左啦 隔離有post

推到Ching睇到粒的

典歹里朶以鑑 T 停?

同朋友講左 唔知佢會唔會咁做
推

屌 我老婆無上連登都知小性奴個5000蚊咩安全網

佢係C9界都幾出名....
有朵叫陳健康

WHATSAPP 媽媽GROUP傳來傳去

本來想轉CD-ROM, 但係發夢俾人叫醒, 唯有繼續推啦

究竟閪晉仲有咩招未出？
佢今又會話自己去左邊到呢？

嘰嘰嘰。

個名咩意思？

ANY LINK?
無粒的唔算流出啦

ig仲有

有時唔使好靚仔
有啲人靠把口
呃呃氹氹已經得
我覺得佢未至於超級樣衰
但佢隻眼好咸濕，無咩神
感覺邪邪地

暖兄，推post有guts，
唔怕有機會畀人記恨

ON9,推個PO都話有GUTS
落街食飯叫人落單使唔使透啖大氣先呀

有咩辦法整頓風氣

追完 推

因為佢寫開嘢，有機會畀同行攻擊

痴媽筋好自卑喎

唔出奇呀

嘻嘻嘻

人善被人欺,波大被人揸
最多咪轉行,使唔使驚到咁

棟吊能
𤓓話哋媽媽啲！

人善被人欺 波大俾人J

揀男人要夠正氣 最起碼冇性病

嘻嘻嘻
嘰嘰嘰

冇新抱茶飲

其實佢D閃閃縮縮眼神好撚似阿輝

勁撚中學雞
嘻嘻嘻

返娘家攬住媽媽哭

鵝又ta多左廁

嘰嘰嘰 又要自瀆了

做咁多虧心事 實閃閃縮縮

唔巧魚事囉

等我媽不在時，嘻嘻嘻

等我媽媽不在家時，嘻嘻嘻。

佢對得住自己良心呀 佢冇覺得自己有問題

停令豆蟹de哋

𤓓燈哋你！

我留名學嘢啫, 打手套路同以往其他PO所見一樣, 即係同一班人所為. 唔理係邊個, 我當閱讀理解研究吓其他人點寫嘢

媽媽咪呀，我想帶朋友回家看書，嘻嘻嘻。

痴媽筋oppa鞋賣唔nam住開飯fb 呸住
巧上呵返oppa

茶飲太多削胃
可能朝早已經飲左呢

媽媽咪呀！

大家要團結啲
令晉晉可以遺臭萬年

不推不是人

燈地你啲！

暖兄得閒分享下閱讀理解嘅心得丫～please

有二本，一人一本
起雙飛？

你睇曬2本,我隻手唔得閒,揸緊你個波

男人老狗
打字成個女人咁去呃女fans
又嘻嘻嘰嘰
睇到都覺得嘔心

剛起身，到你

唔跟住讀都唔知你講乜

真係小氣過D港女WOW

吞精囉
有營養

有病架

嘻嘻嘻。

唔怪得要寫甜故搵食
因為把口唔得

巧橙牙 痴脷筋

佢手寫佢心

其實大家都判斷得好准, 我好多時都同大家差唔多時候Get到...如果唔係有咁多人睇住, 有時候睇漏眼係好容易...

我相信好多人芒PO芒到變專家Lu

大波波

唉...我成日都分唔到, 等我再努力下先

但我會好似Ching者自清巴打咁

一心一意一路推post

剛剛起床。到你!

睇唔明啲5p字

ig又唔鴨石鵝 鵝鞋大波靚女

撚de痴脷筋之嗎！信唔信鵝寫衰里

太多大波靚女
你等下啦
佢進食速度咁快,好快到你

係 真人真事 抑鬱左好耐 睇唔過眼要share
我個唔識字ge 呀婆 係佢fans 上年佢fb upload左性感小小嘅衫 就比個仆街dm 最後連個處都失埋
依家佢去左外國散心左一排先好返
有誰共嗚？

寫佢Jer

阿婆都有一顆少女心❤️心碎了💔

棟埋哩da屌左能排隊, 拎崽可拜dou里
特我媽不在家時，嘻嘻嘻

訓醒，到你

等緊車，到你！

11點幾一推，到你。

推推晉仔

李文晉你條仆街唔好以為推POST推得慢左，冇新料爆就可以鬆一口氣，我地係唔會放過你， 你係會永不超生嫁

訓醒推post，到你！

真係睇得好辛苦
我地要學習關懷殘疾人士
首先就要用佢嘅語言同佢溝通

有jeana屌 佢即刻除褲啦

佢做返sales一定要幫襯佢

相信oppa睇得好順

返工推一推

甩定好燈跌

救命，我完全睇唔明各位寫咩

吊到我肚底痛

讀出嚟會容易啲

有無翻譯

或者疑似搵律師嘅資料

oppa一定睇得好親切

睇嚟你應該未夠20歲？

大家都同聲同氣痴媽筋oppa一定唔會再覺得痴脷筋可恥

嘻嘻嘻，到你！

師奶

係咪要整一個恐嚇集合

又黎一推

陳健康事件源起於1998年10月19日發生於香港上水天平邨一宗倫常命案。事件主角陳健康，在深圳包二奶令妻子不悅；其後，陳妻將兩名兒子從上水天平邨住所拋落地下，然後跳樓自殺身亡。

香港傳媒爭相報導陳健康事件，追訪陳健康的下落及其包二奶的細節；其中《蘋果日報》記者向陳健康提供5000港元召妓，拍下獨家照片，引起公眾嘩然。該案件亦成為探討香港傳媒專業操守的案例及教材。

啱啱先知

事後警方確認林文芳的身份，並聯絡到陳健康。陳健康對記者表示，自己對妻兒的死不感到悲傷，更揚言自己性慾很強，但妻子產下次子後對性事不感興趣

同閪晉一樣都係冇良心喎

push

當年電視、蘋果怒追擊陳健康，蘋果畀錢佢叫雞影相。
佢當年落紅磡辦喪事畀啲棺材佬打到仆街

個post愈睇愈悶
變左個吹水抽水post
模式變左笑某件柒事
講就講要推到佢永不翻生
但除左日日係到笑佢根本無進展
咁點永不翻生呀 笑到起唔返身呀？
利申鯰魚

蘋果咁慷慨 出5000蚊為咗幾張獨家照片

你啱, 我哋再講返5000安全網同唔交租丫~

無人爆料同圖,無乜進展係事實

無辦法 Oppa 好得人心，無人肯放料

睇黎D受害人唔想佢仆街,想更多人加入成為受害人

推 post

咁你哋都知道呢個世界上有種女人係自己失婚都想個仔離婚啦

唔係個個都會想減少受害者嘅~

但有同理心嘅受害者們, 為免有下一個人受害, 請公開你嘅經歷連同對話圖或其他証據, 等更多嘅人有所防範

爆料網可以匿名報料哦

每日一推。到你

而家李文晉就係想有個機會東山再起
而家做正經野應該係令到冇公司請佢包庇佢

啱啱食完飯。到你！
嘰嘰嘰！

推得咁慢 我憎死你！

魚蛋論
我唔要你幫我收佢皮
我要你都一齊比佢中出即飛

推到佢無得翻身

講真 如果你要令到無公司請佢 不如死左條心
只係做唔返marketing姐
大把人三十歲先轉行都係咁
要令一個人同死左無分別或者慘過死
除非你有好大資金係現實上處處限制佢
比盡一年 兩年後 件事淡左總有公司會請
如果唔係無論點佢都企得返起身
除非可以精神傷害到佢變自閉或者跳樓啦

爆料人你張圖係咪upload係imgur?開唔到喎

賣關子果位爆料人 等你今晚張圖

推
嘻嘻嘻

咁你一唔一齊先？
唔好推我落火坑好喔

都係唔得 我公開條link比大家試好冇

D脷done
鈍底
地文鈍

推死你

d圖不嬲都開到 今朝messenger都果張都ok
唯獨係琴日話搵到綠茶人同呢個開唔到

PUSH大波波

推post 心想事成
我推左兩日收到offer
大家加油

當然佢自己都唔覺醜 一定企得返起身既
除非佢得罪東方既姐
佢名已經臭晒 難以靠名氣、「才華」食女

要多謝鈍鈍

會多啲推post 多謝佢

甩左兩日, 返入黎加推!!

忙到追唔切post

搞到佢無得再做所謂作家/ KOL 呃食都夠開心啦

繼續推，到你！

又係我呀李生 推

咁撚有，5000 安全網都話貴

想留返啲錢開房呀 養仔唔抵呀！

嘩 如果係真... 成件事仲離晒罩

Oppa 今年有新書嗎

推返上熱門先 晉囝!!!

題外話（真！）
請問個user name係你生日？？

FB收左檔點搞...

條人渣自尊心咁強咁鍾意認叻, 希望呢件事可以打到佢以後都抬唔起頭做人

本身識佢嘅人, 佢苦苦建立咁多年嘅形象都一鋪清袋啦, 而佢今後新識嘅每一個人, 都會知佢曾經幾閪幾賤, 就算表面唔講, 內心都會鄙視佢。

Ig未

唔係話lock左咩

「我要每天自推一次，不自推會瘋！」

佢點會完全無後路
但斷減佢一啲財路都好阿

稅局會追溯對上七年嘅數~
嚟緊嗰年唔係重點
之前嗰啲如果冇如實申報嘅話就...

大波波呢

邊間

介紹返 宣傳下

KOL 個 d 除非自己接+現金交易+個期又冇大支出+又冇隊友賣先有d 機會查唔到

公司做帳走合法政策節省稅款就大L把公司，不過都要睇下會唔會假得太過份

推下post先

脷文晉痴脷根

痴利根

等收工一推，到你！

大波波PUSH

痴脷根閪晉

嘩邊間補習社呀
講出嚟好喎
點知會教小朋友啲咩㗎

da油呀! Ching你得訂可以鹼棟大波波

Biology gives me love

朗誦for sure!!!

好掛住大波波，又無流出悶死我

的的僕的的 木男當bu逼!

係啦...我都有啲掛住佢

去會展探下佢

留返俾Ching者自清啦, 佢嘅痴心太令人感動

會唔會教啲小朋友點呃蝦條

感動人心

成日冇睇, 終於又追返live 嘰嘰嘰

其實冇新料咪冇新料囉
唔通隔離ca嬸日日有同失敗星流出睇咩
最緊要係件事淡咗之後
晉囝想東山再起時有人爆料
好似caca咁一試水溫就擺出嚟大家一齊投訴佢/洗佢ig
都冇理由人哋做份普普通通嘅工都趕絕人哋㗎
晉囝今日自瀆咗未呀，怕你瘋

Agger

有無都要推 推爆人渣晉屎忽

keep住日日提 晉晉吹得我脹咩

同意, 仲有好驚佢向啲妹妹仔埋手

如果知邊間補習社, 真係又要去baby condom 開個新post警醒班家長

可能做左佢新的選女平台

唔洗旨意東山再起

一陣叫啲妹豬上佢屋企補習補上床

一係就又呃鳩啲單親媽咪話會好好對佢會照顧埋佢仔女

新post輕輕推

幫手推

習日返工忙到仆街 唔得閑推
一諗起閪晉每日返工唔撚使做就嬲

推。到你！

班打手真係堅惡
話連登做唔到乜野
其實傳到個個都知已經有一定效果
如果唔係你班友洗撚入嚟吠咩

佢哋係識呢啲㗎喳

其實好多人都會上連登食花生，
不過唔留言咁解之麻

冇我地 佢邊有工開

agger
不過睇死佢唔捨得啲光環正正經經打工

收工又推下

放工一推
嘰嘰嘰

專登要提係自己網絡作家，講到自己同文壇/文化界好有分別，但其實支筆未去到標準水平

娘家

當年冇網民瘋狂吹奏
李文晉只不過係一個每天都自瀆，唔自瀆會發瘋嘅毒撚

推post 食女食到拋妻棄子

推下先。到你！

放工推下

剛剛放工。到你！

oppa只係連寫字都痴脷筋 明明就好有才華

推得慢左！

Pish。到你！

收工一推。到你！

夠鐘自瀆了

呀唔係 夠鐘推post了

阿晉你記得看未 咁大個女都未收過6c信 好想收下

懶人包第4日累積點擊率：4608人

8成半瀏覽者係非連登仔
唔好再話我地推post做唔到野喇

到你。

Nice!!!! 再推！

推。到你。

你冇寫Your Sincerely, 佢知你唔係粉絲

你無叫 Oppa ，佢唔開針

爆料網冇哂打手依家好空虛

最少要佢出唔到書、做唔到kol喺marketing界搵食
一走出嚟就好似大佬B咁再追擊過
追擊到佢收皮做返普通人

打左都唔post嘅嘢，証明唔到開左工，冇錢收呀

立即靜晒！？好悶啊

佢呢啲垃圾都叫作家咩？
咁會侮辱咗真係寫得好嘅作家

好 等我用第二個account dm多次先

你哋唔好咁啦
其實痴脷筋真係好難搵食㗎
難得喺ig fb打下啲垃圾搵到食
又唔使晉晉開聲講嘢
你哋就放過佢啦
痴脷筋真係好慘

再去babycondom推下post先

得閒又推。
靜左又如何，第時有乜賤男post呀呃蝦條post呀你都會比人攞返出黎溫故知新。
仲有痴脷筋同戀母，大把topic都關你事。

pish pish

話說大陸個邊d 小說 app / 網絡作家 易唔易上位 ? 佢唔唔會搵人仔 ?

佢嘅中文水平，人哋唔明呀⋯⋯

睇咗咁耐，終於追到喇！

嘰嘰嘰～～

以前我覺得推一個post 好慢
而家一日一個咁制

毋忘晉囝

係廿歲食阿伯同晉晉之間
我選擇推晉晉

因為晉晉賤好多
借住網上名氣食女

仲要拋妻棄子

推推推

有買過佢書嘅朋友，記得燒書／掉書 個陣拍片，然後加個hashtag #仆街啦小姓奴

想念文晉

大陸小說網競爭大到

其實佢而家係marketing 算唔算收左皮？

推下先...今日個post好似慢左d

準備訓覺，到你。

就快七月 要燒野 千祈咪燒比佢啲哥哥

台灣同大陸啲小學生文筆都好過佢 佢點搵食呀

又係時候要開新po喇
推得冇之前咁快
大家都要加油

晉晉，痴利根都係一種上天賜比你既恩惠。

雖然你醫唔好，但唔好灰心呀，你親有時間醫返好d 性病先啦

你睇下你老母都驚到唔敢同你用埋同一個廁所就知佢有幾擔心。

一陣傳到比左右伯就唔係咁好啦

咦？！唔用同一個廁所呢點邊度出0家？我竟然miss左

我真係原諒唔到我自己

老母用套房有自己廁所？

呀係喎！自膠

咁設計 唔俾老母打搞佢食女

定係住套房係晉晉 連住衣帽間間房先係留比佢老母梳妝打扮用

大家唔好厭呀！唔好俾個性病奴睇死

個中層位都係鞋油先上到，放左車同樓做投資方請高手幫忙打點都仲ok
親身上陣個客一定仆硬，都冇料

食飽

等沖涼

推一推

到你

句號

。

呢個安排好合理丫～

嘻嘻嘻。

到你！

佢房有埋廁所先可以一條龍服務食女

等我媽不在家時，嘻嘻嘻。

媽媽去搵左右伯

左右伯等茱迪妹帶佢去旅行～

推po

推 吠

大家唔好推住，等開左新post 再推

巴打去唔去婚展呀

加埋百幾歲

提提話今晚有圖既爆料人記得upload比我地

到你！

推到閪晉縮番入老母個閪

我要每天推 post N 次，不推 post 會瘋。

已開，另我之後唔得閒，麻煩其他巴絲幫忙接手，感謝

疑似 #Metoo！？［李文晉(小性奴/閪晉/痴脷根Oppa/媽媽咪呀)事件!］女Fans自助餐配拋妻棄子 (18)

咁我可以繼續推～

注意：

本人之後有事要忙，
未必經常有時間上連登開 post 或整合資料。
希望有其他巴絲可以接手

以下是置頂文資料：

奶醬多走奶

所以我加咗所謂嘅前面，嘰嘰

可以放心推爆呢個 post

辛苦哂

放心推爆佢

推李老母

將我變成扑野的人PLS

十二點正推一推

路過一推

我要你現在推！

推得咁慢，憎死你

我給你5分鐘！

農曆七月由新曆8月11開始，大家咪笠亂燒嘢俾人哋阿哥家姐呀

咁可能開拓到新嘅市場呢～

搵佢還債嘅市場

堆

好姣呀佢
你個樣都好淫呀

新Post

疑似 #Metoo！？［李文晉(小性奴/閪晉/痴脷根Oppa/媽媽咪呀)事件!］女Fans自助餐配拋妻棄子 (18)

推一推，舒筋活胳